
Не забуду никогда твоих фраз,
Не забуду никогда твоих глаз,
Не забуду никогда седины,
Помню, отец мой.
Слабину ни перед кем не давать,
Свято в этом мире только лишь мать,
Не забуду никогда твой наказ,
Помню, отец мой.
Отец с мамой жили лет 18,
Ушел он к другой — мне было, вроде, 15.
У него там семья, Наташка-дочурка,
А мама на депрессе по всей хате окурки
Я убегал очень часто, чтобы слезы не видеть
И спустя время стал отца ненавидеть,
Кричал в телефон, даже драться пытался,
А днем по подъездам с Серегой и дымом питался.
Мать похудела, сидела все чаще на окнах,
Я осел дома, а то мало ли, щелкнет,
Он если вдруг и звонил, они лишь только ругались,
Видать, я в отца весь пошел — глухой скандалист.
Мораль умирает, когда умирает любовь.
Кстати, ее зовут Люда — нормальная тетка.
В последнем разговоре с отцом сказал, что гордится
И, дав мне картошку, налил мне полную стопку
Припев:
Не забуду никогда твоих фраз,
Не забуду никогда твоих глаз,
Не забуду никогда седины,
Помню, отец мой.
Слабину ни перед кем не давать,
Свято в этом мире только лишь мать,
Не забуду никогда твой наказ,
Помню, отец мой.
Мы вспоминали те дни,
Когда купили мне велик,
Как я учился кататься,
С него падая часто,
Как я поджег что-то в школе,
Исправлял свой дневник,
Видать тогда пришла любовь от всех шифроваться.
Он смеялся в тот день,
Как не смеялся ни разу,
А потом резко сказал:
«Сына, рак не зараза.»
Я думал, он гонит,
Он чуть не заплакал,
А он мне грубо сказал:
«Силен, кто в горе не плачет.»
Уже два года прошло,
Как его вдруг не стало,
Но смотря на Николь,
Я о нем вспоминаю,
Я его ненавидя, видать, сильно любил,
И так же, как мама,
Взял и просто простил.
Так сложилось в природе,
Что предки уходят,
Я вот отца потерял с утра, прям на восходе,
Написал «Все пиздато» под этим раскладом,
Не успел попрощаться,
Но, видать, так и надо.
Припев (х2):
Не забуду никогда твоих фраз,
Не забуду никогда твоих глаз,
Не забуду никогда седины,
Помню, отец мой.
Слабину ни перед кем не давать,
Свято в этом мире только лишь мать,
Не забуду никогда твой наказ,
Помню, отец мой.
